亨克 對 利物浦 2

1-1 goal

屌呀？

廢撚到

foul what

黑哨利

文尼唔入單刀 轉過頭比人入？

做乜9？

唔明

邊有犯規

入波嗰個曼狗嚟

豆腐渣咁條後防

望左兩眼 米叔點解去左右閘

黑哨利
邊有foul

?????

頭先用手擋波又唔check

好心就打MU 用4424 la

Foul what????

cam man 都唔知吹乜

Foul咩？

Goal check但冇慢鏡睇

OFF

offside?

做乜鳩

完全唔知咩事

4424利

0-1 27min

???

快d輸咗佢啦

應該係

人地岀得靚 頂得靚啵

啱啱想讚F9嗰下傳得好靚
轉頭就搞啲咁嘅野

屌你老母廢中，人又唔買

岩岩文尼差d

無var?

點解無var片睇

Off side?

var 緊

VAR呢屌你

越位？

offside應該唔難搵慢鏡架

var 冇重播睇？
頂嗰下完全冇問題喎

呢排無出gif?

今日做咩壓到咁前係咁比人打反擊

念力VAR

咁都吹？

整緊假片掛

同831一樣，唔會俾我地睇，太黑暗

VAR係咪剪緊條假片
咁撚耐

手肘撞人？Offside?

var 無video 係咩玩法

比獌黑完 今場黑返人

冇片睇既on9

咁都有罰球

賭俠

CCTV呢

我地要真相

推到有片睇

無軒控制節奏

超神祕力量

好似話日本仔offside

keita 跳水

tencent nba

我地個場都冇 有d場冇大screen唔會show

沙拿抽爆佢啦

利也有黑哨這天

miss target

雞達dive?

要求公開cctv

終於有

屌

基達 插水

佢本身處理得可以好好多
搞到咁仲要dive

以佢嘅罰球水準依下算幾靚

藍衫用紅線，紅衫用藍線

私隱問題唔播了

黑黑地

插到

打格OK?

咁耐先出片係唔係剪完先出阿

凸隻手出嚟

準備喺公海俾人binc

我入錯主隊個post??

嘩、咁都越？

exact7ly

其實我都有呢個問題

佢罰球有冇中過龍

好似係個頭鐘前左

做乜教隻手點擺

沙拿個頭...

12碼計唔計

我地公證！

走啦

文尼又學招

日本仔個頭

今天我們都是亨克

咁有問題既話又唔可以盲撐既

咁多位清 打擾你地雅興 請用不推文回覆
推行動post上熱門

佢12碼又咁穩定
吹漲

段片改過黎 咁遲先放

亨利 一家親

利啲機會明明唔少
冇個把握到

沙拿靚解圍

一齊睇波輕鬆下啦

好

沙拿差d

凌晨3點幾推乜鬼行動PO

紅牛個後備龍成個艾利臣咁既樣

我睇咗阿積士個場 各位清enjoy

講波嗰個肯定基佬

唔好霸個熱門位都好嘅

扮咩唧，成個利post都係

上左熱門

我唔是，小妹是女人

我都係女人

我唔係

呢隻廢物邊個來？

Shemale

文尼廢到

you are gay

你老母，成班雪榚筒，一扭就過

出LA子算了

first touch 真係比較差

覺唔覺張仔同gayita成日傳失

Cos 打隊比甲都踢到咁

當拎態ok嘅
唔好有致命失誤就得

salah 都係

基達嗰種廢真係
幾時買人

好似邊個咁多啲橫傳未無咁易失囉

英超下游都贏唔到既垃圾利 係咁上下啦

比多d 遠射啦

打少個中堅 算係咁啦

面對面交失

keita俾番個正選lab啦

入多粒未

好險

爭啲又輸

越咗啦

沙拿今日出黎搞笑？

keita 唔係扭波勁咩
變左駁腳既

佢換bino休息好過

7號越夠未

遲早輸

場場都比日本仔打柒

㗎仔啊㗎仔

真 個勢似

睇到燥

薩爾斯堡1 : 1拿玻里

Vvd嘅長傳今季都差左
成日傳唔到落個位到

舒服la

下場比泡菜仔打柒

禁住屌

係對家好勁定我地太廢

邊爐對左右既補位唔夠快 OX 同 GAY達要逗深小小阿

佢幾時扭波勁過
佢最好態嗰陣都係駁腳料咋

第一次見有人輕鬆頂贏vvd

隊隊都睇完上場波 知點打利 放兩邊跑全中就有威脅

對家比紅牛炒6蛋

好似踢緊友誼賽咁

兩個都進攻型

係老虎定雲迪克廢

係紅牛扭波好勁喎

亨克都唔係逼得好實 點解會攻唔入

紅牛真係好勁 追和了

ox 開始上力

VVD今場俾對面18仔頂爆

沙拿好慢

好想要HALAND 同南野

條能樣有無2米

邊奴

證明紅牛攻力黎講 勁過我地

Vvd都射

有呀

條撚應該都2米

老虎其實今季出親都ok

有 201cm

踢撚到咁

基達打親正選都唔係好敢用波
毒撚格

除左張仔個腳 成隊運動戰便秘咁

佢仲嬲緊既POPO射清真單野
冇心情踢了

好想踢拿玻里隊跳水隊落歐霸

今日啲傳波

同萊比錫嗰陣嘅佢好似兩個人咁

真係垃圾黎 比Rb禁屌到傻

終於有人明白我

對面好似十幾場歐洲賽主場不敗

廢就廢啦

成隊人好似個個都慢左一拍咁
然後VVD野野俾高佬屌打

根本就能力有限

佢真係冇以前咁快
今季爆過David Luiz之外，仲有冇...
不如轉型啦

好直接

係廢呀

佢鐘意比人屌 百屌基達

抖得仲後過邊爐 又唔帶上去

不如轉隊算啦

唉 個基達甩波多到... 想點
俾波又勁細力

呢三個中場一齊出中間任人傳 無人封線

又好啫

成隊中左handicap咁

法國好多清對基達有成見

基達瘋狂交失同甩波
成材未

對文尼jelly明奴以外應該都有成見

沙拿慢到 文尼又過唔到人 得明奴好D起碼叫hold到波 keita一比人逼就甩 張仔又唔幫佢

不過望下馬撚隻pepe

東網話辛組

keita踢到咁
比吓機會啦子啦

東網都好信

水貨王呀大佬
擺咩位都係垃圾
十場有一場踢得好啲夠做駁腳料就不停吹奏
今日先係佢平時嘅水準,根本就係廢

過獌?
要利買人同1年內支爆難度差唔多

真係唔怪得14號同5號都長期坐穩正選....
廢到唔知講咩好
左右閘中場後備都係米拿 FSG好波
咁既陣爭英超歐聯 收得工講真

大隻左之後速度真係差左

已經利化

作客永遠隊波嘅個人戰鬥力真係打6折

原來呢組先係死亡之組

4隊都咁撚垃圾

嗰邊黃喜燦博到12碼
挪威仔射入

今日邊個入波？

一百分

講堅入波緊係幫到手啦
但D整體傳控配合真係唔掂 講緊成條中場前...

基達最on9係係最需要佢嘅時候
重要等成年先嚟
點知打唔起嘅

沙拿上場冇出 今場出力未

似未傷好曬 個人鈍到

下年出

今年根本未勁過

韓妹未幫佢含

Salah

對面都心諗佢做乜鳩

-1-0

其實明奴都冇乜態

廢中係咪驚今年無冠
用心良苦aim歐霸

Robbo比日本仔ko

Salah d passing...

Keita感覺上冇左之前種靈活

啫哩咁踢法 會唔會死
場場咁跑法 又跑足咁多場

有啦，歐超盃，今年已經完成目標

笑4

d突破能力差咗咁多

沙拿啲傳波好he’s

又係度散步

係咪作客就唔識踢波

重想屌vvd企到咁撚遠守
咁都欄到

踢到咁通常都會8x分鐘俾人迫和

沙拿斷左幾多球

不嬲都係差好遠架啦

基達真水貨

嘩張仔.....

Ox

ox

ox子

張仔痴撚線

又係張仔

張 靚到

??

GOAL

咁撚輕鬆咁既

Cls 100分

靚到咁

正式宣布我利中場全部復活

即係一月唔洗買人

你唔識字?

癲到

100 分

有返d態

組隊迷張

一場兩個遠射

Ox囝回歸

感覺隊波今日hea得就hea
想出最少嘅力拎依3分準備星期六

就嚟夠鐘救心嫁喇

哇屌

好撚瀟灑

搵返腳法

On9

癲撚到

唔反了

點解可以片到個波咁行

係咪今季利入得最多禁區外嘅球員

嘩痴撚線

基達呢

右腳片入......

好似哥利斯馬式射波

張勁到

一陣間就入波俾你睇

好撚好丁

你可以坐到完季

官方ig應該立即整緊圖
冇預過張仔一場整兩粒

桑坦尼亞

佢有一翻作為我介丁一週

食左春藥

ox其實係咪想傳咋

鳩篤咁

的確無去盡進攻

La 上場
張 今場

高普又贏，沙短又輸

咁耐冇出 比啲耐性

對面d黑肉高到

換gomez同力子入嚟比jelly明爐抖啦

你就on9

糟糕右閘

比綿龍抖下啦

就算啲波斷咗都冇立即想迫返
肯定落咗order

應該係jelly抖

Keita 差你

基達有

踢得養生啲唔好咩

呢d時候一定要比jelly抖啦，冇計

啫喱終於有得抖
但又要睇右閘位爆

文尼都要抖下啦

啫喱個樣攰到

對面廢
啱啱有球jelly禁區外差啲比人偷到
如果係英超 會比你時間轉身唔拍你？

文尼明奴換多個啦

講句唔好聽
到時要計得失球就gg

佔中->佔後?

全靠利子百屌

高美欺又入黎自爆

算柒數啦佢，唔派膠已經算好

有世一carry

比錯件8號佢著

所以依啲波 唔洗去盡又贏到波就係好結局

Ching反基達反得幾勁下

希望18號仔唔好再頂爆VVD我驚佢有陰影

下年著18

係垃圾呀唔係我反呀

18呢件波衫已經退咗役

屌你傷完先第2次正選
ox3 場正選左啦

換la未

on9

拿玻里1：2

件18號掛起咗係晏菲路

其實又真係唔係差到咁

對面咁能多力架=.=

咩事

好耐無開反達post

已經為古治高掛左啦18號 之後冇人著過

咪係逼搶幾好同肯試下killer pass 唔明上面條友盲反乜7

盲反撚

我覺得係個位邊個打都一樣
老母又好基達又好
個個LCM好似都落咗Order要逗返左閘個位
淨係俾駁下腳

其實對面中堅幾快

申請黄牌

我收咗Apple watch

叫佢收皮啦乜9都反
唔反高普叫佢同老母踢得比較保守做駁腳

睇下佢踢鳩完人仲要扮無辜

仲唔比明爐抖

咁似skipper 既

戰術問題robbo 成日都要overlap （比taa 多）

88 分鐘換brewster

origi le

水貨直接比張間ox撞射咪hat trick

沙拿呢個月真係笑話黎

痴撚線沙拿d傳波真係

OX帶帽就正

前面未返黎唔比佢快開呀

高美斯打藍球咁

老母踢國家隊又係好似第二個人咁

第一時間唔傳咁樣傳

想知今日沙拿傳球成功率

屌即刻彈俾ox 啦又心雄想射

salah今場食哂屎

Joe go

好明顯沙拿唔想比其他人入波啦 邊有可能咁傳 學界都唔會咁傳啦on99

拎波果下似想自己黎
點知諗左半秒見到成隊人返齊哂

比d必然正選抖好過啦

一陣好似神軒嗰次
比人快開入左又屌唔識阻人快開 on99

鳩普

唔識波梳

所以浪費咗老母同基達後上能力
一個喺RB一個喺荷蘭都證明咗有後上
但因為戰術文尼收入中間啫喱overlap
左中場一定要逗住唔係左閘位俾人爆到傻

屌唔出la

屌 換張仔

似下場對熱搵張仔打正選

咁咪射lor, 又交波

咁都要明爐打足

軒抖埋下場得唔得

高普換人真係世界級

張仔咁好腳頭都換

咁都要換老母

隔離場打緊nba？

老虎輕鬆ko對面18號

咪又係新佔中三子
75分鐘 米拿
85分鐘 力子

3-0

文尼

mane mane

得mAne先會追到

文尼射得咁好

沙拿比得靚啦終於
Mane

換埋Brewster啦

俾老母逗keita 上啦

咁都追到

騷蘭姬有幾騷？

文尼跑得快咋

要明爐抖呀屌你鳩普

呢d先入

brewster 啦

大力啲 細力啲 入球都產生唔到

點撚解會係換OX

輪換都唔撚識

文尼啲爆發力...到底食咩大

三叉都掂波

以為龍門到先，原來文尼快啲

oriG

又係力子

又力子

成場都好似爆唔起咁
個位一岩就加速

70分鐘已經要換

布斯達心諗又話比我踢

流川楓傳波比櫻木既時候就係湘北稱霸既時候

下星期三

應該老母換明爐
老母打假九

之後......................................輸俾愛滋之星

80就換哂

吹到布斯達重點培養又唔洗買前鋒 點知波都無得踢

其實比得差
如果係沙拿同明奴肯定唔去盡
一陣爆人頭又紅

力子母會喎

打英甲都成pat屎咁，仲新包皮

都好換明爐起碼踢少十幾分鐘

會傷出

比佢對母會踢都合理嘅

不了，仲廢過slk

la 究竟幾時先有正選
唔信下場對熱出佢
99% hendo 老母

主隊咩國家？

比利時

老母miss

比維斯達就咪搞咁多啦外借去英冠睇下點先啦 入唔到二十球唔洗返黎

啱聽

個樣咪新包皮囉

前面已經唔夠人

唔明點解老母企位前過keita

因為老母打右邊

係未英人

keita今場似打舒服位

簽完nike有真包皮

yes

下季呀 今季梗係唔借啦

咁都唔中

蘇蘭基而家點？

基本上巴西雙子都要抖 邊爐都無抖過 老母換邊爐好過啦

幾好 有心

至少有得出

高普想點
出佢俾人屌到無信心

利嘅右中場多數前過左中場
而早幾場嘅右中場係

有無勁到？

佢就快變到王子咁無限復活
反正今季完都應該走
我寧願gopro出keita
La真係冇乜貨剩 似謝四最後一季

沙拿終於入

0-4

4-0

水貨

咁屎都有波入

廢咗

沙拿呢球勁

文尼報恩

呢下轉身靚

邊爐國際賽冇乜踢，當抖咗

就回購

佢係踢得ok 但硬係入唔到波

mane 同 salah 今場似warm up

水貨呢下

可能下場軒打防中

懦夫終於爆

都是冇clean sheet

1-4

咁都冇cs

又輸懦夫

又無cs

復活？

練到啲肌肉咁勁
終於用到

屌你老虎

屌 咁都冇cs

L6 on99

懦夫輸孤寒

全場唯一一球好波

L6

老虎

2打 1 wor

AB: 屌你老母....

l6 都係返落去坐罷啦

佢依啲用背脊拎身位無人取代到

L6真係冇得救

我屌你老母老虎雲 係咪唔識解圍

贏到4球懦夫終於自爆

懦夫及時回勇交出應有表現

都係要失波

躝啦

我理撚得佢10打1

高美斯做乜鳩

成班垃圾
屌你老母

無心踢就躝啦DLLM L6

gomez唔交

成隊得水貨可以食住對面中堅身位再轉身

一舊雲又衝出黎柒

好過聯賽先爆

88先爆 算係咁 如果上半場爆就gg

唔係恃住自己大隻遲遲唔解圍咪咩事都冇

世界盃亞軍
歐聯冠軍 中堅

收皮啦！

咁就踢出界啦

雲

又話lovren打得好？

希望matip冇事

諗起之前有人話佢身體質素差真係笑死

打得好 往死裏打

得個一球好波

佢算唔算係歐聯冠軍最廢中堅

老母做mud9

呢個真，所以企最前嗰個通常係沙拿而唔係文尼

睇到老虎派膠 我就知利子會屌鬼

真

邊個
明明好多人話佢操得太大隻

鳩美斯加懦夫都幾撚係嘢

返英超五場都冇一場呢啲
比人捉曬路

上場就係差咗佢呢一啲轉身

佢依種球員真係好奇怪
沙拿唔係用表現證明自已
佢只係用數據塞住大家把口

懦夫：你地識條春？

《祭牙》
讀書好呢？還是打麻將好？
前天中大同學要期中考，我免考、當然沒課開，就去麻協開會，賺22200
昨晚平水韻注杜甫《新婚別》到兩點多
因為一顆牙、欲去還戀，說不清楚是癢還是疼、終於明白楊修當時「雞肋」的說話，令到我更同感曹公是怎樣的煩躁
反正一個晚上沒有X事、只有牙事
深更半夜、這個牙又不能罵人、能奈它何？隧施展慣技、以酒伺牙，順便寫了1000字左右、狗屁文章
明月不諳離恨苦
斜光到曉穿朱戶
酒讓神經麻木了、可是酒好象更激起牙的反抗和存在感，躺在床上、滿世界只剩下我的這顆牙
我用手指搖動它、然後我手申進牙齦深一點，嘗試拔起它
瞬間、感覺到世界的脫離
那個爽、就是煩惱已經離我而去
別聲張、不疼也無血
因為這顆牙的離我而去、老荘今天沒去中大聽課
以表我對這顆牙的複雜心情和哀悼
所以就又去麻協開會，混進市井、忘掉我和牙的悲傷
失之莊牙
得矣磚瓦
賺18400，加上拔一個牙香港可能要700、老莊自己賺取(典型的窮人思維：儉成小富！)
22200+18400+700=41300
所以老莊不明白：讀書好？麻將妙？

可以專注熱刺個場了

Cls 之前有一球佢已經係咁 係度同人鬥身位

赫傑個仔？

吊差啲豬多粒

今場係咁比人打穿

有段時間場場同對面中堅練鬥牛

That's why you r the 3rd/4th choice mothrafucker

第四中堅黎講算世一啦

踢成咁都4：1

有人同基達交換波衫

事實證明沙文兩個識合作果陣先勁
唔好再不和同獨啦

其實水貨對住對面嗰兩件幼幼中堅冇經驗咪入到呢啲波囉
返到英超個個都捉到你路啦

對上一次可以咁都唔知係幾時
淨係記得前季對李城

拿玻里贏到 今季又要鬥到第六場

和勇

Ab: 屌你老虎

反懦是一世的

ox上下半場都早打開缺口緊要

預左啦，我地作客Salzburg都好大機失分

唔好咁harsh啦
係咪要中場倒掛先叫做一個靚波

vvd同ab握手個樣無奈到

主場對拿玻里係關鍵

作客紅牛實失分

咪針

應該演返作客紅星嘅劇本

未必, 鬥攻>巴士

又比條仆街累到無左場cs

好似幾勁 5星wf

cs一場有獎金

上場無睇？

係

依到無人識佢了

唔係話個波唔靚
靠呢場打返起個態係好嘅
早兩年呢招都恰到麥佳亞呢啲大牛龜
不過越嚟越多中堅捉到佢路

贏ar

我屌你Livescore

英超公認最難踢嘅聯賽
每入一粒更加係得來不易

主場都比人狂攻

衰vvd

唔係喎,
如果下場都係利同拿贏
利對拿和都出到線

咁希望大家都搞掂默契波算

首名同次名差好遠喎

仇人點會放水

我都係咁話 下場我地主場對genk如果拎曬三分 拿玻里主場對紅星又拎曬三分 咁我地就拋離紅牛6分 最後兩輪拎多一分就出線 所以拿玻作客贏紅星都係好結果

我地上年次名拎冠軍喎

做咗半場假利
張仔有兩球

係
暫時咁睇 每組嘅次名都比較弱

唔駛做毒撚

雖然利次名出 隊隊首名都唔想抽到利姐

屌你但係冇人想次次次名咁難玩 主場贏佢老味啦首名出線

首名次名真係差好遠

仲要爭英超 歐聯緊係越易越好

Naby Keita vs Genk

- Most passes completed (108)
- Most final third passes (29)
- Most dribbles (3/4)
- Most tackles (4/4)
- Most ball recoveries (12)

Absolutely fantastic 🔥

Most交失波
Most甩波都係佢

希望盡快上力啦

左邊成個巴神咁

基達以後有機會減少失誤
軒母米以後有冇機會學扭波 向前傳波先？

咁肯上腳同試俾killer pass會失波機會都大啲嘅
除咗有時無啦啦面對面交失都踢得幾好啦

歐聯有d隊冇咁壓逼岩基達踢 佢成鳩日甩踢英超好憫水

老母其實識不過喺利唔做

破大巴就用基達
有基達破密集

lomo淨係識前插 唔識比波的
荷蘭國家隊都係咁

認同 基達攞黎對下中下遊就得

不過唔傷先算

落後/大巴個陣先換基達

換佢中間突破甩下過到人 入禁區比人剷都有12碼

佢d killer pass 仆街盤球同遠射破大巴好有用

仲以為會換la子俾佢玩下波

竟然係AB最快update ig

遠射就未見有
RB球王片啲遠射都柒柒哋

係後備席玩軒對波唔好

Naby Keita – 7

There was happiness from many supporters when Keita was named in the starting lineup and he didn’t disappoint.

A silky figure in the middle of the park, the Guinean produced deft touches and clever movement, also impressing in his off-the-ball work.

It wasn’t all perfect, with a few passes not finding a teammate and the midfield looking open, but Keita has put himself in contention for a start against Tottenham on Sunday

點解會係到俾人屌到落地下
係有時大意啲姐

逼搶同控球都幾好吖

當keita 老母咁用

上季對burnley 作客stepover 之後遠射中柱

起唔到身睇唔到
Ox兩球

假利

對唔到囉
起身見到鬧鐘應該有keep住響但我聽唔到 訓死左

我今日返8半本身諗住唔睇
點知半夜醒咗見到有Ox+Keita即刻精神晒
最後睇完瞓唔返

如果我起到身見到Ox 同 Keita我一定爬起身睇

如果有keita fit返 呢個中場組合應該係最好j

基達都唔敢用波

ox 同keita 要補位再好啲

做左假利

假利here

假利 assemble

點解精華可以剪到我地條防線係咁比人打串
中場班友發生咩事

做咗假利，精神爽利

K8打成點

睇留言話勁過軒

same shit as hendo

假利睇完精華
點解100分兩球入波都即刻攬住F3

瞓咗無睇 jelly係傷定輪換

冇咗神軒係咁
單靠邊爐根本守唔到

似輪換
但都要睇睇有無最新消息

紅星主場癲撚到
㩒撚住疤塞黎砌

講得巧

張仔兩球都好靚

第二球點射到咁

又踢得好差？

-6

Not our best..... but ......

薩爾斯堡件haaland而家係歐聯神射手
仲要有場係後備入替

上上下下左右左右 AB

ox都復活埋
係差神軒未

已經放棄基達

都輸左

留意番冇chance created..
面對面交失一次都足以輸波

訓咗無睇

唔係most姐

張伯倫第二球我諗起君子炮當年對富咸助攻史獨個球
有無咁大力呀

法國軒可以安心做後備
Ox la keita 打番起
仲有f3穩定發揮

real

bino成日要踢足
最不可取代

老母都要坐bench

未對我利果場囉
講到好似唔知邊場咁

睇到 3-0 頂唔順訓左

weak

老母要踢國家隊
比邊爐踢多2場
有得休息好正常

反軒係終身大業
我留意左軒狗好多場波
其他人佢唔會屌, 但係TAA一囉波 無論佢做咩決定都會指揮佢同屌佢
比慢D又屌, 比早左又屌 只有傳比佢先唔會屌(因為到佢要橫傳唔得閒屌住)

點評都係老母>基達
淨係主場對巴果個老母基達唔知幾時先做到

第1球F3助攻，
第2球都唔知點解都係攬佢，
可能太耐冇入波唔識慶祝

攬下隊友都要問點解

始終老母係全面D, 又少傷, 體能又好
要穩陣首選一定係老母

前季ox都係歐聯作客入波開始發功
希望佢之後就算唔係踢好波
都唔好再踢埋曬開季果陣d垃圾波

靚仔係大晒架喎
吹佢唔脹

場場都jelly
打到無晒力

壽星仔嘛

準備打熱狗
應該會輸

Today is your birthday too, right?

好彩今場抖下

rabona

好撚靚

佢依D招 傳到就話好正 傳唔到就叫花拳繡腿
而且佢開始迷上左咁做
我覺得對佢球員生涯有影響

happy birthday to me & atv

有冇咁嚴重呀

基達好差咩 我追post咁多人屌

明爐就係勁在成日用到依d招
係有效果唔係為用而用

水貨個球幾勁

攬撚住都轉到身
仲要小範圍扭波同用右腳射入
水貨返黎了

今場雖然都仲係交失好多波
但感覺冇咁鳩

仲有比到球助攻
都算係咁了

懦夫雲嗰種廢真係唔係一般既廢

到佢再傳唔到普通波果陣就知
次次下意識都係用依D招

可能依D就叫森巴足球 我識條鐵咩

佢既廢係唔撚廢

佢舉手好勁

明仔傳普通波啲準繩度仲差過佢玩花式

但好多易入應入既會唔入

究竟點片到ga

做假利又贏一場

要考慮到對手Genk係幾撚低水平先得架

明顯係控唔切求期向前篤點知咁撚負碌入埋

次次都交到 就唔係水貨啦
佢同文尼 無心結先重要

下 佢係越做越少喎
第一季1516嗰陣佢成日chok skill move
對黃潛撚蘇達度嗰招屈到仆街 但之後冇出過
Rabona佢都係勁少用 呢球佢正常彈個波反而比前面個46號偷到個波啦

不嬲無 係球迷死都要話有

我諗呢d 花式係靈感黎
不過廢中都可能叫佢唔好下下就花式
有信心先用

一般既廢係會知衰
懦夫係廢之餘仲要認叻、屌隊友

張仔對獌個球入左就好

直播個時睇真係以為會入

上半季放唔甩鏝一定歷史重現

呢球左腳timing同時間都唔到 唔咁傳點chip起粒波

真係恰到好處
個波啱啱好Chip高咗少少過到隻腳
仲要有少少外西向到前唔會人前波後

我直程彈咗起身Wow緊

其實平時佢一控一搓果D都係技術
而家係少左拖舟轉身果隻花巧D

瞓左冇睇 軒隊搵到佢既最佳位置未

坐得好舒服

琴晚真係大和解

又反

你地班成日嘈住我地就黎輸嘅人真係好煩

robona cross真係好濕濕碎
唔係sm過人果種花拳繡腳
呢球佢選擇咁處理其實好撚勁同醒
左腳篤既話 轉重心腳可能已慢咗
就算傳到都閘硬咁濟

條友仲要搞到手球

gomez係唔係冇運行了？

出懦夫同米拿都未出佢

尋晚高普post match 都話今季唔知點解輸多咗easy balls，再唔加強防守就真含得撚橡皮糖

有球文尼分去右邊比米拿 米拿再出波比明奴
佢比人推跌都冇吹到12碼
不過尋日比var救左一命 冇var點睇到個日本仔越位

後面累到仆街啦
Vvd有無抖過？

真係好多波係輸大意
其實今場幾多球守得唔好
個10號有2次半單刀機會 好彩ali救到一球
其實睇得出vvd有啲疲態 同人55波鬥撞鬥頂佢少左啲統治力

冇，matip又開始傷

對鏝出懦夫+gomez算
比vvd同matip抖多d

一樣咁射 只差一點點

文尼bb個樣老左好多

唔怪得block咗上面某條友 講野咁鳩

發覺阿PO無咩人講張仔
已經WFC?

有張仔踢中場
成條中場線唔同晒

之前先比人屌到仆街

可能睇得太多 老母 邊 軒

個10號仔係好好波
樣似簡迪

唔記得係邊場,修頓?
控波都甩腳,踢得好差
但sense係有既,
踢法似前隊長,

老母同軒坐下bench先啦
睇到成個中場冇左佢地之後生動左好多

佢地60分鐘出黎控制下場面就夠

琴日肯換走張 又咁fit 應該對熱有得繼續正選掛 如果又出軒加老母 就無眼睇

老母 軒 係守
Ox keita 係攻
米拿就平衡d

睇廢中點調配既姐

沙基利 點算呀, 屌你老味

【基達返嚟】

尋晚基達上咗力喎！幾項數字都好出色。
睇番佢一啲精彩片段！

• most passes attempted (118)
• most passes completed (110)
• most final third passes (29/32)
• most ball recoveries (12)
• joint most take-ons (3/4)
• joint most tackles (3/3)

12月唔知點算
可能可以睇bino加老虎打CB
米拿左 gomes右

會然GayITa又贏

唔係你呀

嚇親小妹
小妹咁岩又講緊鳩野

好番啦咩

好似仲係瑞士養傷

有D人係咁
唔岩自己聽就BLOCK
淨係聽自己想聽既野不如做中共總書記啦
100個人有100種睇法 接受唔到就唔聽算撚數 唔怪得香港人搞社運唔會成功

傷乜野可以傷到番老家
波都無得踢 但係會受傷

流放海外

應該都係肌肉問題

L6琴晚又自爆 ？

睇完精華 ox返黎啦

唔好再傷就夠晒

La呢

係唔係我

呢排個個都打翻起
前2場聯賽杯諗住可以出下, 又傷Q左, 屌
得罪廢中

被受傷

對暴聯，就算唔傷我諗高普都係出奧歷治正選先

留意到清反基達
Block左

我幫基達講嘢
Me淨係反gay

法國係小妹

咁你是咪block左babykeita

咁要block GayKeita 了

精壇d人仲撐懦夫
咩心態

咪屈

精壇唔可以反利球員

有條友仲話咩gomez失位l6補佢
所以gomez有責任
睇完屌出聲

最尾個球真係睇親都笑 值得一看再看

上精壇勿認真
當睇笑話就算
上季俾鏝反超成班好開心話做返underdog攞英超機會大啲

老虎撚肯簡單d踢波既話其實ok
可惜條友次次都會以為自己好撚勁有大諗頭就出事

係
次鳩次以為自己好型都衰收尾

No

No la

大家覺得冬季會唔會買人?

再咁落去jelly 會唔會係球場 突然

左右閘攻中
呢幾年都咁講 講到口都臭

可能又買啲1617歲幻幻

唔會買

個波唔就腳先skill move咋嘛

買完幻幻又唔放上一隊先濕滯

回購

做咗假利

OX終於番黎喇

ox強勢復出，fsg又贏

其實點得出機會大呢個結論
做左underdog咁多年都

呢句係GayITa 成日講

點解咁多人都屌鳩基達？
明明表現唔差

米拿頂哂左右

咁老實講後備中堅都Ok ge
現階段好過用vdb
同鏝用otamedi差唔多

米拿真係好用到爆

自我安慰

仲有咪屈

高普話沙狗呢1/2星期可以出番架啦

可以出番同出唔出係兩回事

打熱同阿 既奇兵

現今好似冇一個好似米拿咁好用既球員又唔識傷

珍惜米隊最後一年

再一年一年續啦

都老啦下年35

比米拿寵慣左
一冇佢就真係要幾個位補後備

國難想做大台就出聲啦
熱狗改不了吃屎

假9有老母
左右閘有糟糕
中場有上力嘅Ox 雞達同回春嘅La
飲水機有軒
邊洗買人

國難其實係咪有情緒病

前排先話la子 Keita ox 係邊緣中場

咁快又打返起

呢到全部都燈神

最燈嗰果都未出聲

我上次個日話好難有地震
屌那星即刻有地震

其實啲日本球員基本功真係幾穩陣
今場嗰個Ito 都爆得下啫喱

Jelly 係輪換定傷左

傷左

但賽後佢話自己無事

他知道哭是沒有用

琴晚冇睇
有冇人召喚過ox子

睇你個名以為你係On9子

+1

見到on9子就會好想笑鳩佢

露哂底啦

做左假利無睇到Ox翻生!

睇Live佢係人前波後先咁做

呀j有仔

好型

PLAYED ALL GAME EXCEPT LEAGUE CUP?

CC台癱瘓左咁
CC台:無連登場運動可以收皮了

到底on9子呢排做緊乜
自從亞運完咗就上得幾次水

軒不如做bino後備

軒防中真係笑話嚟
邊>老>軒

老母防中同軒都係一樣
反而可能軒coverage仲大啲

軒6號位先係佢場上最佳位置
推佢上8號做創造同進攻根本唔係佢嗰範
係上季尾有場推佢踢前d入咗球
廢中就覺得最啱佢踢咁

軒防守頂唔贏，剩係執到second ball又冇攔截
不了

真 我寧願佢係6號位橫傳
好過佢係8號位橫傳
讓個位俾ox la gay踢
又可以俾bino抖下

討論左咁耐
結論係軒都係番去最佳位置啦

6號位唔係咁踢架
冇防守力既話唔好踢6號

邊爐未嚟前佢都係咁踢啦
世界杯英撚佢又係單防中
而家見佢場場都喺右邊盲目傳中就辛苦

邊爐未來前同來左後
防守不知好左幾多

係，同邊爐輪換6號位
應該係現時最理想選擇
邊爐開始入返國家隊
嚟緊都冇可能場場踢足

講緊做bino輪換
如果對下游球隊執下second ball都夠做
況且佢防守都唔係話太差
coverage唔低 interception都ok
大戰既話領先到 下半場入黎加強番防守
控制下節奏

邊爐防守點都好過軒
但軒踢防中個位隊波衰極都入到歐聯決賽同世杯4強
仲有邊爐同ab都係上年暑假嚟
計防守ab都幫咗唔少啦

Ut中左ucl 版mane 同robbo

好耐先入一次 改左名?

你搞笑？

頂你咁好彩

一隻硬吹 一隻吹
Robbo自用唔放啦

吸運

有咩問題

反軒黨無得輸

點會衰過老母
邊奴近況最好同意 但要改下醫院波問題

你仲講喎

我就快連開五十包唔過82

咁我好彩啲，中過普金alisson

啱 反軒都咁講
老母踢6號=踢少個
軒仲有橫傳同補位
但係老母冇得帶波=廢人

魯比奧接受當地傳媒專訪時說，美中雙方就首階段貿易協議發表的聲明中，北京未有直接答應會履行承諾，又質疑即使兩國正式簽署協議，中方會否真正落實執行。魯比奧又以香港為例，指出北京雖然與英國簽署《中英聯合聲明》，但中方明顯未有遵守。

同中共講信用
外國唔講
講對自己國民都係咁
養老福利已經係一個例子

D人為踩軒可以憑既有印象否定軒既真實貢獻

養老金輸光光

軒只會愈黎愈強 睇下佢個頭愈黎愈禿就知道

自己都反

最近踢到舊屎咁 上場係右邊唔知做乜春

咁極端

Ching 中肯

雖然反軒都係要割 但你都算識波

反軒應該一律捉去割包皮

軒最厲害都係場外指揮能力

如果割咗呢

好似今場咁先贏

割包皮baby

好耐無見佢

其實唔係中場配搭問題大過軒個人問題咩
上年有一輪係軒邊基都打得好呀，而且分工清晰，老母cool波ok但真係無ox/基達咁有侵略性，正路應該係 基/ox+軒/老母+邊/軒

上季開季係米基母
關軒咩事

不了

隊波又幾好笑
比佢地入去睇R覇

唔明你想講乜
我意思係有一排個擺法係咁軒亦有表現，覺得係配搭戰術問題，歐聯由淘汰賽開始軒係打得OK架喎

我想講軒既定位真係好唔清晰
大家都剩係識講佢執屎勁或橫傳王
但利中場一直既問題都係三工兵（軒、米、母）
功能重疊兼冇特點
而新買既中場（邊、基、ox)既特色都幾明顯
啦子本身係玩腳法既，本身都係利技術幾好既球員，偶有佳作，所以16-17佢冇傷有態就一定係正選就係咁解
返到軒身上啦，咁佢既特點係其他人身上能夠搵到既時候
點解仲要擺佢上去呢
除左佢係隊長之外，真係值得長期正選
大家都話要改善利skip中場，但係又要死攬係咩意思

真係值得長期正選咩？

咁認真反軒我都第一次見

迷軒太低質

cls

反了反了

嗰日睇抽籤,我都以為係真特

用第二個人既包皮 痴返落去 之後再割

係咪我太認真冇人駁到

不如當米拿咁樣做替工

軒仲有價值
係60分鐘之後可以頂其中一個進攻型中場
主要係幫輕bino 同taa
同埋可以令到隊波定啲

神軒特點係咩?
特點就係冇特色??

其實佢個位係要upgrade
不過隊波今季防守已經差左
ox Keita防都無咁好，所以較支持佢地對弱隊打正強

唔明你講咩

神軒長傳/ 轉向/ 執漏 都好過米拿同老母
la同ox都唔係做呢D野

只不過係家下bino太勁
基本上可以做埋神軒做到既野

但如果係米軒母佔中三子一齊出
最唔應該out就係神軒

同如果個防中位廢D, 剩係識搶, 搶完唔識Hold
咁神軒就可以發揮作用

返到軒身上啦，咁佢既特點係其他人身上能夠搵到既時候

想睇下佢有咩特點, 你又其他人身上搵到
你上面打完咁大段野
係講工兵功能重疊兼冇特點

但就係冇講過佢本身有咩特點

而家佔中三子全部都要坐後備啦
我認同你佔中三子最唔應該out係神軒
針對現實 的確軒要坐bench
La同ox都做唔到防守
但bino可以補到佢地不足
無論係長傳，first ball同防守企位
Bino都勁過軒

佢本身都冇咩突出
樣樣都做得好但係唔夠突出

進攻樣樣都廢

咁周身刀無張利呢個係事實
以前都叫可以將勤補拙

家下佢身體條件真係幫唔到佢

以前都有遠射同手術刀
但而家冇哂

跑得6-70分鐘
又要浪費一個位換人
不如從後備出發算啦

BINO 單對單防守好勁 落腳又準 搶波後可以自已HOLD 住等隊友走位
但封線麻麻同又唔係太幫到左右閘補位 守反擊上面會差啲
出BINO 6號位 係後場攻守轉換上面會好啲 但壓前式迫搶果陣防守一定係軒好啲
如果可以快番小小就好 壓到太前番唔切 對面屌埋黎反擊3打2

大致同意

btw 覺得宜家啲利太高級 好難跟
贏波都心情唔好 屌呢個屌果個

而家唔係屌喎
高汁討論緊

origi 尋晚比人撚咩原來？

贏波格劍
輸波搵戰犯
冇野做叫春打飛機告解
呢啲利po常識

神軒位置好尷尬
企後可以幫阿諾補位，阿諾可以放心助攻，但同邊爐一齊企後會skip中場
企前d迫搶首選一定係佢，但對右閘保護不足，阿諾防守能力未夠

如果對鏝/巴塞呢類進攻型球隊，佢同邊爐一齊協防就適合佢
大賽有佢落場，軍心又定d
但如果對方死守，佢同邊爐2選1會好d

星期日搵戰犯

其實係玩下
好似話鬼佬叫佢big cock origi話佢勁ma
但張圖公眾睇咪不雅

對強隊最好 bino hendo 一齊出，加個攻中 keita or ox
或者上半場出 lomo 之後換 hendo

唔慣比清咁認真討論

bam @連仔

真係想像唔到神軒過多幾年退化晒會比人反成點

其實ucl有咩用
上集就全部+1 今集一樣rating

打強隊就 lomo bino ox啦

keita 淪為雞肋

打弱隊就軒基啦

對利物浦黎講無邊隊係弱隊

今季好似冇

實有佢價錢 今年成日迫人奴任

去過gent

First world problem

我上次去，火車飛差d寫錯名

本人好少9up

趁仲有光環
宜家高峰退落黎

佢講中我嘅心聲

隻揪

我戀愛了

仲要食左racist
Assume 左黑人大碌

懷疑佢比人拉左宜家果個譚耀宗黎

咁岩睇緊佢D寫真,

母會fans玩嘢啫

name?

拖舟版神軒
過多幾年做埋領隊

今田美櫻

呢到有無it狗?
認真想問下砌機既野

唔係母會 係利尼

我啱啱都砌左部新機
好肉痛

@ GayITa

點解日本妹可以咁正
來生一定要做日本仔

砌gay

我想買部純文書機 唔會打機既
4,5K budget 到啦
砌機好定買廠機好
但砌機係咪要另外買windows 呢筆都唔平
我仲要咩都唔識 又唔識砌

疤狗冇快翼BINO 單防中都夠啦
反而打鏝 拿波里 呢啲二邊好快既最好係軒單防中加老母/米拿 塔OX/基達 用搞屎棍戰術

14歲破處一定好緊
再大大力中出
諗起都扯左旗

唔打機買廠機算
又唔識砌

求其買部dell desktop
出事都冇咁易有鑊氣

windows係唔平
文書機求其加張SSD就快架啦
4K都唔洗

硬件台有集中Po
入面有list網店

我岩岩都入左去問左幾句
佢地都比左個list 我

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,569

其實咁樣係咪再自己買個windows 就搞掂?

GAY佬砌GAY

F.Aurelio巴

廠機由其係dell好在乜柒都幫你整

我都有諗廠機既 簡簡單單買一部就咩都搞掂
但係屋企都用廠機又好似有d on9 on9咁

唔係on99架,
以前我個部3年保養,
又真係2年幾壞,佢地要上門保養,令到我部機又可以玩多2年幾
部4千幾蚊既廠機比我玩左5年

除非你條仔識砌機

部機壞左你可以call support
唔係既話你咩都唔識, 到事壞左咩你都唔知

個時我香港買dell notebook出國讀書都有上門保
應該係得dell保養咁癲

你個砌機list應該有作業系統揀

又做神探

你痴線架

張仔同基達究竟可唔可以成才
好掛住利記黃金中場
唔要佔中三子

老母

發覺利po間唔中就要反下軒
反軒真係利子嘅終身事業

見慣不怪了

關咩事
軒係有問題
咁啱ox子la子打番起咪攞出來討論下
唔通下下都要吹奏神軒咩

亨克其實唔差 中場berge幾撚勁

賓迪基 力子 都係佢青訓

睇左上面留言 師兄係有point既 好過好多盲反
覺得軒冇特點 係真既 樣樣都有人好過佢 但計落 佢樣樣都中等 係適合變陣 輪換同對強隊既針對性部署 唔好下下話佢有問題 死攬 一隊波有呢種功能既人係好重要

無話佢打得好

今晚大家又要查案，唔洗瞓

聽日成個cc台都係神探post

基達同ox子好似對獌先第一次同場

原來今日入紙辯論係利物浦上議員Lord David Alton
YNWA

係，睇到你傻，幾百張

無乜用。無約束力議案，叫做好過無囉

【Now Sports-體育】前利物浦中場夏文日前以「陌生人」來形容現效力拜仁慕尼黑的古天奴，認為後者在進攻上未有建樹之餘，更削弱球隊的防守力。

巴西中場古天奴（Philippe Coutinho）在2018年以1.42億英鎊由利物浦轉投巴塞隆拿，不過最終未能在巴塞重拾昔日的狀態，今夏更被外借至拜仁慕尼黑。雖然拜仁上下對古天奴加盟滿有期待，但他卻得不到昔日同樣效力紅軍的德國中場夏文的歡心，他更以「陌生人」來形容古天奴現時在拜仁的表現。

夏文在接受德國《圖片報》訪問時說：「我實在記不起他在進攻上任何一個出眾的表現。如你的隊內擁有這類型的巨星，而他卻未能表現出任何令人難忘的特別時刻，對球會而言當然是有問題，事關古天奴在防守上只可計算為『半名球員』。」

「現時仍餘下30至35場比賽，他是時候開始交出好表現，否則他在季尾的身份仍只是巴塞的借將，拜仁不會羅致他。」

利子成日話25古去咗拜仁之後好勁
究竟利子啱定夏文啱

正常水準囉 冇話特別勁

防守就未用古天犬la on99

估唔到咁快過完蜜月期

高普果時都成日要佢守
佢都做好多迫搶 所以體力chur得快

馬貼繼續傷

睇老虎就唔撚開胃

追返po見到比清認真傾波好唔慣

廢中似鍾意佢多過gomez

咁gomez又真係唔見得好過懦夫

認真傾鄭若驊對波

邊忽好唔過...

儒夫一場通常只會失一至兩球
gomeZ 7足全場

上季未傷之前,穩到傻,翻版vvd咁款,上半季vvd+gomez好j到

除左速度之外老虎贏哂啦
高美斯失位仲勁過老虎

當我冇講過

佢夠快補得番

上季傷前夾VVD好勁好穩

高美欺未傷之前好撚正

傷完又打回原形

Gayita 唔講Gay野都唔慣啦

未傷之前直程係英格蘭頂級中堅添

要踢番起個態, 下場應該佢正選

今季好多時都補唔返
又發夢

有咩勁過有1個VVD
就係2個VVD

但國家隊都係叫佢打閘
btw, 利記D人踢國家隊都係後備多, 係好事定壞事

買定入球大

今季除左聯賽盃都未踢過正選(好似係)
講到睇左好多場咁

對亨克? YES

好啦
利記D英撚太玻璃

修夫GAY踢3中堅佢踢架中堅WO 幾時有踢閘
閘 WALKER>樂>脆皮>19000沙卡都未到佢啦